香港最受尊敬女士:林鄭月娥係本地女性中排第1

就算Michelle Obama已經離開白宮2年多，但大家還是忘不了她的風采！近日英國媒體YouGov公佈2019最受尊敬人物名單，前第一夫人擊敗上年冠軍Angelina Jolie成為全球最受尊敬女性！Michelle 近期推出的自傳《 Becoming Michelle Obama》大賣，她不但長期為女生發聲，努力爭取性別平等，經常發表極有啟發性的金句，她登上榜首真的實至名歸！
官方還有公佈不同地區的最受尊敬女性榜單，來到香港，Michelle Obama只能屈居第2，第一位是英女皇！她們也是你尊敬的女性嗎？
1. 伊利沙伯二世
2. Michelle Obama
3. Emma Watson
4. Angelina Jolie
5. Madonna
6. 林鄭月娥
7. 汪明荃
8. Lady Gaga
9. 文翠珊
10. 鄭秀文
頭10位有超過一半都是外國女性，希望本地女性要爭氣下年會有更高名次！